考完試一排

好頹，hea左好多日。

我不能忘記你

Same here

仲要近排好熱，日日攤喺張床

涼又唔沖底褲又唔洗 一定好臭

一日沖三次